養成每日搜尋『習近平，甴近平， 曱甴王』習慣

入黎花一分鐘時間，令習近平名譽掃地

每人同我去yahoo/去google，搜尋一次（即做）
「習近平，甴近平， 曱甴王」

記住，人人做，日日做， 分開做，多做。
叫埋啲兄弟姊妹幫手做。
用撚埋你老豆老母部電話電腦幫手做。
推撚到佢上熱門
搞撚到曱甴就相關於習近平，
睇下習大大幾時變甴大大。

以後睇你哋班死差佬仲夠唔夠膽亂話人曱甴。

連登原文

推 112維園見

甴近平

習近平 甴近平 曱甴王

中國 曱近平

甴總

習近平，甴近平， 曱甴王

甴近平甴近平

定係一齊search d common words，再加係後面會effective d？
例如iphone甴近平

甴近平，黑警毅進狗

甴近平大帝千秋萬世! 習近平甴近平曱甴王毛甴東、江甴民、甴明甴、 文化大曱命、蟑曉明、螂振英、蟑建宗、蟑麗云、李蝈蟑，香港警甴.

曱甴皮(甴近平)
曱甴毛(毛甴東)
曱甴肛(江甴民)
曱甴肚(胡曱濤)

有無人法國聽完一次曱近平之後
根本返唔到轉頭
啱撚哂音

今日香港慘劇係甴總一手造成：

有明確訊息證實係習近平一人當日堅持拒絕「撤回」及下令將44人極速起訴暴動！

d新移民不嬲都係咁叫

好撚癡線，我以後唔敢得罪連燈仔

【突發】11月2活動需要大量文宣，你我都做到

頂
原來又係
連登 公海 連登

仲有劉甴基呢

你地玩大左啦！

唔好漏左百度

強國=小強國

記住search 要禁 match 既link , train google search engine

推
甴近平

之後有咩嘢 "習近平新聞/講話"
開 post 貼新聞出嚟嘅話, 全部 replace 晒做 甴近平

要攪到兩個字互通為止

Google Trends 全球過去一天 "习近平"

繼續努力

邊個咁快手

其實我唔識打個甴字有無倉頡碼

警甴

日日google search, 等一打"甴"就出建議"甴近平"

甴曱平~

甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平

唔錯wor係咪每日一次就夠

甴大大 甴近平

甴曱平

google censorship
甴近平 results became either 甴近 or 近平

下一步就係年度搜尋關鍵字

你地成日賴低左屎煎片
曱近平

香港人真係痴線架

推

甴近平曱甴蝗曱甴平

曱甴平

係

甲由平

放置掛機

長期罷工效果

返shift，射波齊參與
邊日放假/射波 就好去遊客旺區振興經濟啦

一齊輪住嚟射波

樽頸？攬炒？不如試下輪更啦